巴塞新款波衫被「抽水」：學英超護級隊

好七

美斯有小兒麻痺?

水昌宮食硬巴狗啦

乜撚都有得講 美斯屙個屎都關樓豬事咁

巴塞16/17件波衫已經係咁款，新浪何求做下功課先啦

屌你望下隻袖先啦

影到個頭好大

隻袖咪10/11款囉